點解我每逢開Angela Post都咁多負皮，究竟大家係討厭我定討厭Angela？

Angela咁本土又咁GFable

咁又無理由討厭佢架。。。

啫係關我事啦？

why not both

正評支持樓主～

點解要討厭我？

得罪過你？

要理由？

屌奶星一個正評都冇

咁大話？

G

尼清

話晒都成日撐你

你搵呢張都咁7

梳 襟錯左
pm連囝改返

負皮左

不給面子

你老頂

正皮左

收到，thx

我正評左

好撚樣衰

1:22
腐皮 上一頁。

呢個真

我知，有心了

Ching 睇開咩女

好正

冇波g

成班盲反
正評以示支持

係，始終風清最理性